麻煩 會員 旗木卡卡西 入一入嚟

我屌你老母啊 親吻大地之子

開咁多鳩post做乜撚嘢

可以出返去啦唔該

狗黎

你？依樣真

你都係

屌你老母

你都係咋 屌你老母 濛狗

你係狗！
你都係狗！
你都係狗啊！

你刀系
我火系

你睇下你啲通靈獸

屌晒樓上老母